有時真係唔抵得曼聯贊助合約咁貴

拎個草皮冠軍都多人提過人地拎聯賽冠軍 抵收人咁貴啦

最少出左5-6個post

正常既
利記個英超亞洲杯都提左2年

你成績唔好就係咁